點睇少林足球都拍得好過dc 正義聯盟

星爺一套戲兩個鐘講晒由主角出場
六人組隊 打細boss 打大佬
仲拍到團隊精神
相反dc
超人一個打晒啦屌

鐵頭功呀拿

但係少林足球始終拍得太急。
師兄弟都冇個人電影舖排，觀眾難以理解角色背景同動機
逼住喺一個故事介紹，一黎就已經大集合
觀眾感受唔到每個角色既心路歷程

少林足球都有電影宇宙就完美啦

趙薇=超人
大清=batman
周星馳=ww
其他是但

DC除左選角OK造型正之外，真係諗唔到佢劇情有咩可造之處

認真好多野講
黃金右腳前傳
少林寺
阿梅太極
魔鬼隊
少林隊晉級經過
山西豆腐隊 玉面雙飛龍
阿梅星爺感情線

奸角都印象深刻好多

你唔係覺得MARVEL 好過少林足球呀?

你理解唔到姐，基本上個個師兄弟都差唔多，少時習武大咗搵唔食到，但係始於都冇忘記功夫。而且每個都講到個人特色，仲想點？

用少林足球英文戲名
喺youtube search
勁多view
鬼佬其實都識貨

日本人最鐘意

足球 唔係一個人可以踢得哂既
連達叔都識既野 DC竟然可以唔識

我想踢波呀

醬爆，豬肉佬